{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051623",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69078&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주풀하우스펜션"
    },
    "text": "ペンションは平穏で居心地の良い四季の自然景観に成り立った安息所です。ここではソラボル精気が感じられるし、ムンホが見下ろせる涼しい景観が鑑賞できます。周辺には、慶州ワォルド、車で10分の距離にあるドングンとワォルジ、そして9分の距離にあるファンリダンキルがあります。防疫や衛生に気を配っており、外来訪問客の安全のために手指消毒剤を備えており、職員はマスクを着用しています。 入室は15:00以降に可能であり、退室は22:00以前に完了する必要があります。 無料Wi-Fiを提供し、客室はすべて禁煙です。 駐車も可能であり、必要に応じてペンションの送迎サービスをご利用いただけます。また、バーベキュー施設を利用したい場合は炭とグリルのレンタルが可能であり、利用時間は22:00までとなっております。最大人数を超える入室は不可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りと保護者のいない未成年者のご利用はお断りしております。 利用施設の紛失または毀損は利用者の責任となり、火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用は禁止されておりています。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降可能です。チェックアウトは22:00までに完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には慶州ワォルド、ドングンとワォルジ、ファンリダンキルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、必要に応じてペンションの送迎サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキュー施設を利用することができます。炭とグリルのレンタルも可能ですが、利用時間は22:00までとなっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはプールがありますが、運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの入室や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションではペットの出入りと保護者のいない未成年者のご利用はお断りしています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "ペンションの利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではゴミの捨て方はありますか？",
            "answer": "ペンションでは指定された場所にゴミを分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 495
    }
}